我覺得而家個夢有啲失焦

預咗俾人當係鬼都想講兩句

首先，重中之重，不如而家大家上返行人路先。我地最大嘅武器始終都係民意，唔好唔記得我地仲有好多戰友俾佢地拉咗，要帶返佢地出嚟一定要靠和理非。

你地睇下警察都開始出女警上電視，明顯係要打溫和牌，如果我地仲係唔肯退，係俾咗機會警察洗白，遲早又失民意變咗另一場佔中，內耗玩完。

第二，諗下我地而家最緊要係爭取咩嘢。講真，我覺得暫緩同埋撤回個結果係無分別，用字係個姿態問題。有兄弟話佢可以隨時再二讀，咁咪個陣再出過嚟囉。

而家真正要爭取嘅係

釋放所有參與遊行人士
取消暴動定性
問責警察過份武力

當然，林鄭下台，真普選呀個啲當然係我地需要爭取嘅嘢，但係都要分下主次，集中下啲議題。

利申：開始聽到有啲中間派本身支持示威，而家都開始有啲動搖，我真係好驚變咗另一場佔中，浪費晒大家咁多日嘅努力。

想知各位點睇？

有錯盡屌，覺得我錯判形勢盡屌